環保撚點樣害死香港

香港的高地價，高樓價，港女串，新移民問題，支那化係怎樣練成：

香港要搞環保保育 > 香港土地短缺不足 > 港樓有炒賣空間，越炒越貴 > 港女睇唔起冇港樓的港男 > 港女越高桃越拜金 > 港男被迫北上搵大陸妹 > 中港婚姻增 > 夫妻中港分隔好慘 > 大愛撚覺得佢地好慘 > 爭取中港夫妻團聚 > 香港又多一個支那家庭 > 香港越來越多人

所以，環保撚，保育撚，先係香港一連串問題的真正始作桶者。

一句話總結:窮人生仔正仆街

冇左環保撚阻住地球轉，就算窮人生仔都冇咁慘咁仆街。

環保撚食蕉啦

第1個因果關係已經過唔到啦
無環保撚就可以解決土地不足問題?

環保撚最愛：建議政府徵收更多電費、水費、膠袋費、排污費。
結果：富人不受影響，窮人生活更慘更仆街。

起碼比現在好好多啦。可有新加坡質素。

真環保人士vs環保撚

希望支持環保的人，懂平衡生態和社會發展環境，唔好做環保撚。

真環保人士：環保利人利己利自然利環境，平衡人文發展及生態環境，提倡人類與自然共融，減少污染，真正可持續發展。真環保人士，人見人愛。

環保撚：盲目提出環保概念，為環保而環保，不理人類及人文生活和社會發展，為環保而環保。結果搞到因環保之名，民不聊生。

佢地爭取環保，很大機會是，為爭取短期的環保及保育，而犧牲人文及人類環境，令人類生活變得非常惡劣，結果長遠就是令人類社會反撲，結果長遠會更加犧牲環境和生態，令環境問題更惡化，製造更多污染。

冇左環保撚，一來港樓會冇咁貴，港男唔北上，就少左好多支那人申請落黎。二來開發郊野公園，頂多新界山地變港島山地，環境和行山唔會差得去邊。

班環保撚填海都反對

理鬼佢地咩，冇 authority

關乜撚嘢事

在經濟科學角度上，
市場售價是由市場供應及市場需求決定，而唔係技術難度和成本。但成本和技術難度會限制供應。
比特幣本身毫無價值，但限制了供應，
所以可以值10萬一牧。
電腦和智能手機技術難度高，但供應多，所以平。
的士車牌都一樣，的士車牌只係一個license，區區一張紙值數百萬，仲貴過樓價，因為限制了供應。

環保撚限制了土地供應，炒高樓價。

我連地方都無得住，仲保護個環境黎做乜？香港保護環境係保護有錢佬既環境不受破壞。